如果國歌配64震壓嘅片做mv會點？

把我們的血肉 築成我們新的長城
冒著敵人的炮火前進

變成坦克轆人嘅片段

前進! 前進! 前進! 進!

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

惡歌，唔係國歌